邊到有好食片皮鴨?

如題

齋舖

間唔時食下美中鴨子就滿足了

正唔正

美中鴨子

緊係正啦
想食了

北京樓

無，全部都唔係片皮，而係好似燒鴨斬件上

片皮係咪姐係去埋骨?

劣食

Hotel icon 天外天 仲可以食埋個view

羲和雅苑

沙田18